(台測)群屍玩過界 鬼玩人2-3 無聲絕境

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.幾名偷獵者在印度尼西亞的蘇門答臘島捕獲變異鼠猴，將其販賣給紐西蘭一家動物園。而在這家動物園所在的城市，一位受到母親過分管制的年輕人萊昂內爾·科斯格羅夫與一位雜貨店女店員巴吉塔·瑪麗亞·桑切斯墜入愛河，但卻遭到其母親的反對。一次兩個年輕人在動物園偷偷約會，萊昂內爾的母親為了監視兩人的一舉一動而跟蹤兩人，卻一不小心被鼠猴咬到。本以為這只是皮肉之傷，卻不知凡是被咬到的人都會屍變成活死人，而且被活死人咬到的人同樣也會變為其同類。為了隱瞞這件事萊昂內爾把殭屍都藏在房子養了起來

2安旭與妮塔前往郊外旅遊時，暫居在一處無人居住的空屋。當晚，他們在空屋內發現到一本「死亡之書」及一臺錄音機。但是，好奇的他們卻不小心誤將空屋內招喚惡靈的錄音帶播放出咒語，使得「死亡之書」的封印解開，令樹林間的惡靈甦醒過來。
由於，妮塔被惡靈附身後，欲向安旭痛下殺手，但未成功反遭受殺害。此時，傷心又無奈的安旭，惟有將妮塔埋葬，但惡靈仍控制她的屍體，輾轉進入他的身體之內。然而，隨後到達的兩對情侶卻突然來到此屋，並捲入其中……

3.故事劇情描寫接續上部作品結尾，但卻在恐怖當中增加不少喜劇效果。整個舞台不在荒郊野外的空屋內拍攝，轉而移往中世紀的城堡裏，並添增許多人物及鬼怪角色，塑造出相似史詩般的大場面

4.一群無堅不摧的攻擊性生物將地球佔領，並以聲音來捕獵 就算只是微弱聲響，都可能招致襲擊喪命。一個已失去一個孩子的倖存家庭，每日唯一保命的戒條就是 :「絕不能發出任何聲響!」，否則，父母和剩下的兩個小孩，還有即將出生的嬰兒，將面對前所未見的未知後果…靠靜默來續命，到底能橕多久?

8 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野